P牌仔上線 有咩要注意?

如題

躝啦屌你老母

奉人叫大佬啦 契弟